# SNT Lycée Faidherbe, Lille
------
Le programme de SNT en classe de seconde :

Les Thèmes :
- Internet,
- Le Web,
- Les réseaux sociaux,
- Les données structurées et leur traitement,
- Localisation,cartographie et mobilité,
- Informatique embraquée et objets connectés,
- la photographie numérique.